網紅公開整容全紀錄 課金700萬大改變楊冪

近年很多人對於整容都不似從前那樣避諱，更有不少人公開承認自己整容，圾而得到不少掌聲。日本Coser「胃腸炎」就大方分享了自己的整容進化史，稱「課金」700萬日元（約50萬）手術費，換來現在這個自己 120% 深深愛著的臉孔和身體，望落更有幾分似楊冪。

「為了戰勝自己的心魔，人生中最努力的一件事就是整容了。所以不想要遮遮掩掩，希望能抬頭挺胸地說『是整形的成果喔！』。」「胃腸炎」在整容前其實也是五官端正，稍為化妝其實也不錯，而她整容之後，樣貌更為精緻，而且尚算自然，不似一般倒模整容。身材方面，她也努力減肥令自己瘦下來，整個人完全脫胎換骨！

「胃腸炎」的整容手術中有8成都是赴韓國做的，她公開整容之後，網友不但沒有冷嘲熱諷，反而非常支持她。

好肯定整容改變到佢人生

五十萬港紙左右真係好抵做

個鼻整得幾靚

日本人邊會整容

可以keep幾耐先係重點

日本啲三文魚唔食人

其實日本同韓國一樣臣整容比率都好高
有閒錢又想整咪整囉
最緊要自己開心啫

換頭

本身個底唔係真係好差
真係整得好
雖然唔係話超級自然 但唔會好膠
好過大陸蛇精男個d多多聲

唔係打針 應該都ok
何況人人（特別係女人）都只係後生個時先靚 老咗個個都一鳩樣啦

整容? 我只信 馮提莫

成長期

成熟期

完全體

究極體

馮提莫

改變咗楊冪啲乜？

之前睇過篇韓國新聞話整容係人生必經階段

個鼻好明顯
呢個就整得太大路
之前有個韓國又係整得超好
支那連整容都衰撚過人

50萬
有幾多人有咁既錢

雙眼皮+開眼頭眼尾+收鼻翼,
大陸黎講算細改啦

好正 想整

俾日本妹化妝都靚過佢整容啦

屌 人地個名係叫明治囉
咩胃腸炎
仲要之前已經報過啦 又loop

人種問題

香港班女 唔大整,
都要玻尿酸整個小下爬, 高鼻子.
一年整一次, 打針注射好痛

點解要吹整容風？

之前睇韓國果個整容節目，鞋抽面都可以整到變正常

窮撚先會覺得50萬好多錢
大把人手機game課金都唔止啦

其實無後遺症，整容我覺得無所謂

日本妹樣衰起上黎

但就唔好生仔

呢單野流傳左好耐 神早證明左2個人黎

個鼻整得好靚

Your face your fate

呢個係日本妹黎

佢自己上電視節目有講過要定期入廠保養keep住

同埋人地叫明治 唔係腸胃炎

Twitter: meme_metan

連登仔只係會要處女唔化妝唔整容大波非港女肥婆

日本啲人好尊敬三文魚

幾同意佢做，因為佢天生上下顎突出，都唔靚得去邊，做左幾好，又有自信

我是窮撚

如果無後遺症 其實無問題

玩一兩次就好笑

反對
通常靚女靚仔個老豆老母都好撚形棍同韻味

想知條女娶唔娶得過，最好見家長個陣望真d外母
如果外母唔樣衰個樣keep到，條女一定娶得過，老左都唔差。如果外母醜到爆，而你係外貌控，唔該三思

個鼻又幾靚

講老咗個個一鳩樣 就知樓主好打極有限

楊冪咁丑做咩要變佢

好似又係
所以要keep

好撚多個 男男女女都會整

Btw 好多人話既 整容失敗/後遺症/keep唔耐
都基本上係打針 打透明質酸/肉毒桿菌
個d一打多少少已經好唔自然 而且keep得好短時間
個日本妹係開刀 本質上同其他外科手術一樣
整得好可以好自然 不過一定好痛

我覺得你整容
肯講出黎都會支持
即係你買餸都有商品說明條例啊麻
條仔揀你之前都知你整過容咪得

下巴整得最值

最後嗰張圖個女仔整到好似leah dizon

真係整得幾好

明日花

有無source

好過重練既

明日花鼻

明治除咗個鼻太假之外都冇咩

點解唔整埋對波？

成日話keep 唔耐老咗核突
好似dodo 姐咁 老咗醜又點
起碼靚咗幾十年先醜
唔整醜足幾十年好過癮?

化妝都得啦 洗咩整

絲打講得啱

Agger 樓上好多人話佢個鼻整得好，但我覺得佢個鼻係最大敗筆，一冇就角度/落filter就假到仆街

佢個下爬點整 幾靚 d牙收曬入去 個嘴冇突

正顎手術

正鄂 姐係ab做個隻
但佢講到好恐怖 話做完個下鄂位會滲血出黎

點解會有呢個諗法？

成日話最緊要內涵

根本而家呢個世界係外表行先
佢整一整真係改變佢一生

整到山下智久咁之後返到黎香港
然後
無錢都係無女

你的樣子如何

算係咁 唔係真係好核突
鼻好難整得靚

幾十萬都算值得既
就算整得唔好都同未整差唔多都大有人在
呢d 手術就咁睇好似睇唔出有咩破綻
係唔係手術係頭髮果度開刀?

點會唔得,顎骨矯形手術正確來講唔算整容

呢張現晒形,都係膠膠地

整前卜咀兼哨牙 咁都叫五官端正？
呢啲叫 唔整唔撚得

仲以為佢天生咁索

原來佢個樣整架
我成日覺得佢勁靚女

韓國定日本整呀屌

你地最撚鍾意嘅三上整到仆街

呢個整完都好自然喎

香港嗰D好覺眼

牙嗰d先最自然

我覺得整完個樣只係普通既靚日本妹
但人地唔使一分錢就可以天然靚樣sosad

變左大陸妹

因為佢個鼻真係要求醫生照足大陸妹黎整

韓國整容始終亞洲權威
整得又幾靚喎

網友不但沒有冷嘲熱諷，反而非常支持她。
連登一定相反

日本整容整到世界聞名時韓國都唔知係邊撚度

整還整,但生bb出黎前最好講定整過容

唔係生著個醜八卦就大q獲

希望多D豬扒整容 真係架 想改變人生 整容係豬扒唯一出路 信我 男人係唔介意架 好過買股票 必贏 比人串你幾年就無人記得

起碼都應該好過以前先既

整容其實冇問題 樣衰又要比連登仔屌豬扒,
不如比筆錢整靚自己個樣收返連登仔做兵算